林奠應該會安排陳同佳中幾次六合彩

之後又安排大把靚女投懷送抱
再叫百份報做頭條
係你班賤民叫我放佢咋

同施君龍一齊做飲食大亨

想上網安全既巴打可以入去睇睇